麻煩抗爭嘅時候冷一冷靜，收埋心中嗰頭猛獸

雖然尋日大家都拎警察挑釁示威者嗰張gif 笑咗成日

但係我發現威者入面，有啲人個情緒其實都差冇幾

我知道大家都對警察好不滿

前排手足有啲甚至個鼻噴哂煙

好似見到紅布嘅西班牙鬥牛咁樣

恨不得一個揭竿起義，攻入警總立地稱王

但係你要知道，一衝警總就真係全部陷家產

唔係你一個人嘅事

人哋拉住你唔想你衝，唔係想阻你

係因為深知勇武撚太過珍貴，少一個就少一個

所以先更加要諗清楚，該衝嘅時候先衝

而唔係立亂送頭

希望大家出嚟嘅時候，唔好下下諗住點樣向班狗報復

唔好下下隻眼紅哂，俾仇恨蒙蔽

要做到 安忍不動如大地，靜慮深密如秘藏

用自己嘅智慧去撚狗，而唔係生命

推

垃圾香港人，警察都好撚過你地。

見到呢個post 個樓主，完全就係我以上講嘅人辦
唔想搞分化，但拜託真係要用腦

呢句好同意 試問每日不斷消磨意志 又會繼續有幾多勇武
所以拜託各位 冷靜落黎諗清楚先行動 唔好犧牲

係，有時要諗下人哋拉住你，係為咗救你
定係唔想你一個累全家，定還是真係鬼

唔好下下自己發洩唔到心中果到怨氣
就屌鳩身邊拉住自己嘅人係鬼話返我地阻住哂

其實我地喺隔離，個心都唔會好受

大家出到嚟有好多都係成年人
希望真係冷靜啲審時度勢
要衝嘅時候當然要衝，唔應該衝嘅時候就點都唔好送頭
唔好好似班畜牲咁食咗火屎，見人就想發洩

咁做其實同班冇智商嘅黑警冇分別

地方的連登仔需要減壓

夠薑出嚟吖...

同意 其實唔使次次行動 都有勇武環節

勇武撚要保存實力 必要時先出擊

pish

push

小不忍則亂大謀

Off topic 但係鬥牛係見到識郁既野都會受刺激